龍和道守護神出沒

又係分化撚開po

我都比佢守護過
但係而家唔係分化既時候

等七一啊大家

今日活動完結啦
返屋企啦屌

我唔同意71
但係我尊重大家既選擇

佢地講明同大家留守